ASUS UX330UA - FC057T or AH54?

打算買ASUS UX330UA
見到amazon有AH54, 699$USD, 未計運費
而price就見到香港有 FC057T, 6000$HKD

spc如下:

而amazon就只有1年全球保, 香港買就2年原廠保
請問巴打買邊部好D呢? 唔該哂

垃圾機